5歲女童遭狠父毒打猛踹 遭虐死時才9kg

桃園驚傳虐童案！週日（17日）下午，黃姓男子疑似受不了5歲的女兒，頑皮哭鬧，一氣之下，竟然用衣架對女童猛打狂踹，造成女童傷重不治，醫護人員還發現，女童身上不僅有新舊傷，體重還只有9公斤，是1歲孩童的平均體重，懷疑家人涉嫌虐待或照顧不當，馬上報警。

計程車一抵達醫院，身穿黑色外套的黃姓男子，緊抱著女童，趕緊下車，和妻子心急如焚的走進醫院，因為女兒，疑似被打到奄奄一息。

面對提問，低頭不語，神情哀傷，傳出週日下午，36歲的黃姓男子，受不了5歲的女兒，頑皮哭鬧，一氣之下，竟然隨手拿起衣架，對著女童狂打，甚至出腳猛踹，造成女童額頭腫了一大塊，送醫急救後，仍傷重不治。

據了解，女童送醫時，身上就有多處新舊傷，而且體重只有9公斤，是一般5歲學童重量的一半，相當於1歲小孩的平均體重，讓院方懷疑，家人可能涉嫌虐待、照顧疏失，立即報警，事後甚至還傳出另一種說法，指女童有大小便失禁問題，所以父親出手管教時，不小心失手打死。

由於女童到院前就已死亡，社會局也將等相關勘驗結果出爐，介入追查，警方已經找黃姓夫婦進行偵訊調查，女童的兩個哥哥，暫由其他親人照顧。